<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Marmota</title>
    <link>https://marmotaproject.github.io/</link>
    <description>Recent content on Marmota</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <managingEditor>lobocode@gmail.com (Marmota)</managingEditor>
    <webMaster>lobocode@gmail.com (Marmota)</webMaster>
    <lastBuildDate>Fri, 08 May 2020 20:53:54 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://marmotaproject.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como enviar um PR para o projeto</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/docs/howto-hugo/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 20:53:54 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/docs/howto-hugo/</guid>
      <description>Se você deseja contribuir para a página do projeto marmota e não sabe como, abaixo tem o passo a passo:
 Instale o Golang em seu pc/laptop. Se for alguma distro Linux, basta digita este comando:  curl -s https://raw.githubusercontent.com/lobocode/gotools/master/goinstall/goinstall.sh | bash Caso seja Windows ou Mac, consulte a documentação oficial.
 Em seguida, instale o Hugo. Faça um fork do projeto e em seguida clone ele em sua máquina com o seguinte comando:  git clone https://github.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sejam bem-vind(x)s</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/post/welcome/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 21:36:10 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/post/welcome/</guid>
      <description>Sejam bem-vind(x)s ao grupo de estudos Marmota!
 Nota: Primeiramente, FIQUE EM CASA! Se não puder, entre em contato conosco para que possamos identificar onde se encaixa e a qual grupo, comunidade, iniciativa mais perto de você que já está promovendo financiamento coletivo para te ajudar. Para saber mais, acesse o menu Apoio.
 Esta iniciativa surgiu em uma conversa corriqueira entre amigos no Twitter. Compreendemos que neste período de isolamento em que estamos vivendo, há uma forte necessidade de mais interação e produção de conteúdo entre as comunidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apoio</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/page/apoio/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 12:59:34 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/page/apoio/</guid>
      <description>Nós do grupo de estudos Marmota ajudamos a divulgar canais, blogs, podcasts que produzem conteúdo de forma gratuita e outras causas que consideramos nobres. São elas:
Iniciativas  Ribon: nós apoiamos a iniciativa da Startup Ribon. O Ribon é um aplicativo que te envia boas notícias diariamente e de quebra as notícias lidas geram uma moeda virtual chamada Ribon que podem ser revertidas em doações para caridade e sem gastar dinheiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/page/sobre/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 22:25:28 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/page/sobre/</guid>
      <description>Quem somos? Sejam bem vindo(x)s ao grupo de estudos Marmota.
Somos uma comunidade formada por profissionais, estudantes e entusiastas apaixonados por tecnologia e toda a atmosfera que a envolve. Visamos difundir, instruir, estudar, compartilhar conhecimento e ensinar em grupo. Nos organizamos a cada 15 dias para trocar ideias a cerca metodologias, convenções, livros, cursos, desafios e tudo que envolva GOlang.
Porque Marmota? Inicialmente o projeto se chamava Golfada. Com o tempo mudamos para Marmota que é simplesmente o mascote da linguagem Golang (o Gopher).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contato</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/page/contato/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 22:23:09 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/page/contato/</guid>
      <description>Para entrar em contato conosco, basta enviar um E-mail para:
 Vitor Lobo - lobocode@gmail.com Marcelo Freire - marcelo.freire88@gmail.com Henrique Oliveira - ioricloud@gmail.com Fabiano Florentino - fabiano.apk@gmail.com  Grupo no Telegram Para interagir melhor com a turma, sugerimos que entrem em nosso grupo no Telegram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Desafios</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/page/desafios/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 22:06:52 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/page/desafios/</guid>
      <description>Roadmap Comece por aqui  Antes de começar um desafio em uma determinada linguagem de programação, é necessário antes aprender o bêábá dela. Isto é, como a linguagem funciona, sua syntax, sua semântica e toda a estrutura inicial necessária antes de iniciar qualquer projeto. Pensando nisso, recomendamos que você assista aos vídeos da Ellen Körbes - Go Aprenda a Programar disponível gratuitamente. Este curso é baseado no curso do Todd Mcleod,chamado Learn How To Code: Google&#39;s Go (golang) Programming Language disponível na plataforma Udemy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutoriais</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/page/tutoriais/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/page/tutoriais/</guid>
      <description>Cursos em vídeo gratuitos  Go Aprenda a Programar - PT-BR - Ellen Körbes Go Language Programming Practical Basics Tutorial - EN Como criar um blog com Hugo - PT-BR - Vitor Lobo   Cursos e Tutoriais  Lauren Ferreira - Curso de introdução a programação Go com base em testes. - PT-BR   Livros/Web livros gratuitos  Golang Bootcamp - Livro gratuito online ou em pdf - EN The Little Go Book - Livro gratuito mais resumido - EN Build Web Application with Golang - Construíndo aplicações web em GO - EN Golang Book - Mais um livro gratuito em GO - EN Gopherlabs - Outro material interessante para explorar - EN Quii Learn Go with Tests - Livro gratuito em formato Gitbook - EN Golang Tutorial Series - Introdução rápida ao GO - EN Go101 - Contém quizzes, exercícios, Wiki, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>