<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Marmota</title>
    <link>https://marmotaproject.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Marmota</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <managingEditor>lobocode@gmail.com (Marmota)</managingEditor>
    <webMaster>lobocode@gmail.com (Marmota)</webMaster>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2021 21:36:10 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://marmotaproject.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Onde desenvolver?</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/post/ides/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 21:36:10 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/post/ides/</guid>
      <description>Abaixo estão algumas dicas de ambientes que você poderá escolher na hora de estudar Golang: Esta iniciativa surgiu em uma conversa corriqueira entre amigos no Twitter. Compreendemos que neste período de isolamento em que estamos vivendo, há uma forte necessidade de mais interação e produção de conteúdo entre as comunidades. Mais do que produzir conteúdo, precisamos produzir conteúdo mais inclusivo. Tívemos então a ideia de criar este grupo de estudos para que possamos aprender e compartilhar conhecimento a cerca de programação GO.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sejam bem-vind(x)s</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/post/welcome/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 21:36:10 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/post/welcome/</guid>
      <description>Sejam bem-vind(x)s ao grupo de estudos Marmota!
 Nota: Primeiramente, FIQUE EM CASA! Se não puder, entre em contato conosco para que possamos identificar onde se encaixa e a qual grupo, comunidade, iniciativa mais perto de você que já está promovendo financiamento coletivo para te ajudar. Para saber mais, acesse o menu Apoio.
 Esta iniciativa surgiu em uma conversa corriqueira entre amigos no Twitter. Compreendemos que neste período de isolamento em que estamos vivendo, há uma forte necessidade de mais interação e produção de conteúdo entre as comunidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CheatSheets e outras coisas</title>
      <link>https://marmotaproject.github.io/post/sheet/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Feb 2021 21:36:10 -0300</pubDate>
      <author>lobocode@gmail.com (Marmota)</author>
      <guid>https://marmotaproject.github.io/post/sheet/</guid>
      <description>O Marmota Project produziu um compilado de cheetsheets para ajudar em sua jornada rumo ao aprendizado e aprofundamento na linguagem. Além disso, produzimos também alguns RoadMaps e distribuímos os pdf&#39;s caso você tenha interesse em imprimi-los. Compreendemos que há diversas maneiras de fixar o aprendizado. E uma destas maneiras é através de manipulação de imagens! No mais, vocês poderão conferir os CheatSheets produzidos por nós em nossa página no Pinterest. Caso desejem imprimilo-s, abaixo deixamos os respectivos pdf&#39;s:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>